[{"id":"1340","nom":"Quebec","slug":null,"type":"chalet","occupancy":"12","bedrooms":"6","quartier":"Les places","station":"St-Martin de Belleville","latitude":"45.379218","longitude":"6.506503","baths":0,"options":["Entretien et nettoyage quotidien (gouvernante)","Pr\u00e9paration des petits-d\u00e9jeuners","Entretien et nettoyage quotidien (gouvernantes)","Service des petits-d\u00e9jeuners ","Pr\u00e9paration et Service des petits-d\u00e9jeuners ","Service de navette (d\u00e9part et retour des pistes)","Service de navette","Service de voiturier","Fleurs","Champagne","M\u00e9nage de fin de s\u00e9jour","Bois pour la chemin\u00e9e","M\u00e9nage r\u00e9gulier durant le s\u00e9jour","Linge (draps et serviettes) ","Lits faits \u00e0 l'arriv\u00e9e","Panier de bienvenue","Accueil \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9","Produits de salle de bains","Chaussons"],"sejours":[{"debut":"2022-08-07","fin":"2022-08-14","status":"libre"},{"debut":"2022-08-14","fin":"2022-08-21","status":"libre"},{"debut":"2022-08-21","fin":"2022-08-28","status":"libre"},{"debut":"2023-01-22","fin":"2023-01-29","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-01-29","fin":"2023-02-05","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-02-05","fin":"2023-02-12","status":"libre"},{"debut":"2023-02-12","fin":"2023-02-19","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-02-19","fin":"2023-02-26","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-02-26","fin":"2023-03-05","status":"libre"},{"debut":"2023-03-05","fin":"2023-03-12","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-03-12","fin":"2023-03-19","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-03-19","fin":"2023-03-26","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2023-03-26","fin":"2023-04-02","status":"option"},{"debut":"2023-04-02","fin":"2023-04-09","status":"libre"},{"debut":"2023-04-09","fin":"2023-04-16","status":"libre"},{"debut":"2023-04-16","fin":"2023-04-23","status":"libre"}],"photos":[{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_03.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_03","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_02.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_02","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_18.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_18","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_05.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_05","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_10.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_10","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_25.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_25","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_26.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_26","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_13.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_13","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_15.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_15","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_14.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_14","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_01.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_01","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_09.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_09","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_08.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_08","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_04.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_04","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_11.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_11","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_23.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_23","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_12.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_12","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_17.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_17","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_16.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_16","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_19.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_19","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_20.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_20","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_21.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_21","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_22.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_22","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_24.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_24","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_27.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_27","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_28.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_28","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_29.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_29","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1340\/chalet_quebec_30.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_quebec_30","width":2000,"height":1331}],"equipments":["Wifi","TV","Cha\u00eenes \u00e9trang\u00e8res","D\u00e9codeur ","Enceinte SONOS","Playstation","TV satelitte","Micro-onde","R\u00e9frig\u00e9rateur","Cong\u00e9lateur","Aspirateur","Table \u00e0 repasser","Cafeti\u00e8re Nespresso","Fer \u00e0 repasser ","Hotte de cuisine","Bouilloire","Grille pain","Robot","Cave \u00e0 vin r\u00e9frig\u00e9r\u00e9e","Presse agrumes \u00e9lectrique","Plaques de cuisson \u00e0 induction","Lave-vaisselle","Lave-linge","S\u00e8che-linge","Four ","Garage","Chemin\u00e9e \u00e0 bois","Casier \u00e0 ski","Place de parking","Jeux de soci\u00e9t\u00e9","Chauffe-chaussures","Sans ascenseur","Mobilier d'ext\u00e9rieur"],"descriptionBref":{"fr":"Dominant le charmant village de Saint Martin de Belleville, ce chalet profite d\u0092un emplacement unique dans le secteur avec le privil\u00e8ge de pouvoir le quitter et y revenir \u00ab skis aux pieds \u00bb.\n\nInt\u00e9gralement pens\u00e9 et d\u00e9cor\u00e9 par une \u00e9quipe d'architecte, ce lieu incarne une ambiance \u00ab Slow Chic \u00bb qui s\u00e9duira ceux qui y d\u00e9poseront leurs valises.\n\nMat\u00e9riaux de premier choix, d\u00e9tails soign\u00e9s, espaces g\u00e9n\u00e9reux, lumi\u00e8re abondante\u0085 participent au bien \u00eatre g\u00e9n\u00e9r\u00e9 \u00e0 l\u0092int\u00e9rieur du chalet Qu\u00e9bec.","en":"Overlooking the charming village of Saint Martin de Belleville, this chalet enjoys a unique location in the area with the privilege of being able to leave and return \"ski in, ski out\".\n\nEntirely designed and decorated by a team of architects, this place embodies a \"Slow Chic\" atmosphere that will seduce those who will leave their suitcases there.\n\nFirst-rate materials, meticulous details, generous spaces, abundant light. all contribute to the well-being generated inside the Quebec."},"descriptionCourt":{"fr":"Laissez-vous emporter par la magie des vacances \u00e0 la montagne en faisant le choix de ce bien et de son service Prestige. Une \u00e9quipe d\u00e9di\u00e9e et attentionn\u00e9e pour pr\u00e9parer vos petits-d\u00e9jeuners et prendre soin de votre h\u00e9bergement tout au long de votre s\u00e9jour. De nombreuses attentions vous attendent pour un s\u00e9jour m\u00e9morable alliant confort maximum et prestations haut de gamme.","en":"Allow yourself to be fully immersed in your mountain holiday by choosing a property with our Prestige service, which combines maximum comfort and top-of-the-range services. A dedicated and attentive team will prepare your breakfasts and look after your accommodation throughout your stay."}},{"id":"1995","nom":"The Ecurie","slug":null,"type":"chalet","occupancy":"8","bedrooms":"4","quartier":"Villarabout","station":"St-Martin de Belleville","latitude":"45.38800","longitude":"6.50640","baths":0,"options":["Entretien et nettoyage quotidien (gouvernante)","Gestion du chalet, Organisation du s\u00e9jour et conciergerie ","Service de navette (d\u00e9part et retour des pistes)","Service de navette","M\u00e9nage de fin de s\u00e9jour","Linge (draps et serviettes) ","Lits faits \u00e0 l'arriv\u00e9e","Panier de bienvenue","Accueil \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9","Produits de salle de bains","Chaussons"],"sejours":[{"debut":"2022-08-06","fin":"2022-08-13","status":"libre"},{"debut":"2022-08-13","fin":"2022-08-20","status":"libre"},{"debut":"2022-08-20","fin":"2022-08-27","status":"r\u00e9serv\u00e9e"},{"debut":"2022-08-27","fin":"2022-09-03","status":"r\u00e9serv\u00e9e"}],"photos":[{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_16.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_16","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_13.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_13","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_09.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_09","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_14.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_14","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_15.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_15","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_17.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_17","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_18.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_18","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_19.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_19","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_03.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_03","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_04.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_04","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_06.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_06","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_12.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_12","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_10.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_10","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_11.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_11","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_08.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_08","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_05.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_05","width":2000,"height":1331},{"url":"https:\/\/admin.cimalpes.com\/photos\/bien\/1995\/chalet_the_ecurie_smb_21.jpg","ext":"jpg","id":"chalet_the_ecurie_smb_21","width":2000,"height":1331}],"equipments":["TV par c\u00e2ble ","Wifi","TV","Cha\u00eenes \u00e9trang\u00e8res","D\u00e9codeur ","Canal plus ","Enceinte bluetooth","Netflix","Chromecast","Amazon Prime","Cafeti\u00e8re \u00e9lectrique ","Micro-onde","R\u00e9frig\u00e9rateur","Cong\u00e9lateur","Appareil \u00e0 raclette ","Aspirateur","Mixeur","Batteur","Appareil \u00e0 pierrade ","Hotte de cuisine","Bouilloire","Grille pain","Aspirateur de table","Lave-linge s\u00e9chant ","Machine \u00e0 caf\u00e9 DeLonghi avec percolateur","Mousseur \u00e0 lait","Plaques de cuisson \u00e0 induction","Lave-vaisselle","Lave-linge","S\u00e8che-linge","Four ","Garage","Chemin\u00e9e \u00e0 bois","Casier \u00e0 ski","Place de parking","Sans ascenseur","Lit b\u00e9b\u00e9","Chaise-haute"],"descriptionBref":{"fr":"Situ\u00e9 dans le traditionnel village de Villarabout \u00e0 seulement 5 minutes en voiture des premi\u00e8res pistes de ski, le Chalet \"The Ecurie\" peut accueillir jusqu'\u00e0 8 personnes et offre tout le confort d'un chalet moderne avec une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre au dernier \u00e9tage et une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.","en":"The Chalet \"The Ecurie\" is superbly located in the traditional village of Villarabout just five minutes driving from the nearest slopes and can accomodate until eight people. This Chalet offers a great lifestyle with modern decoration and a large living room on the last floor with a fully equipped kitchen."},"descriptionCourt":{"fr":"Organisez votre s\u00e9jour sans vous pr\u00e9occuper ni du linge de maison ni de vos lits \u00e0 votre arriv\u00e9e.\nNous accordons une attention particuli\u00e8re aux d\u00e9tails qui font toute la diff\u00e9rence. D\u00e9couvrez notre service Essential et ses petites attentions qui vous attendent pour vous donner le sourire d\u00e8s votre arriv\u00e9e et faciliter votre s\u00e9jour !\n","en":"Organise your stay without having to worry about linen or beds on arrival. We pay special attention to the details that make all the difference.\nDiscover our Essential service and the little extra touches that will put a smile on your face on arrival and make your stay easier."}}]